尼爾：人工生命 ver.1.22》公布新 PC 版預告，將於 4 月 22 日發售、Steam 支援 60 幀

屌，訂咗PS版
有冇巴打知PS5 支唔支援 60 FPS?

SE今日釋出了《尼爾：人工生命 ver.1.22474487139…》（NieR Replicant ver.1.22474487139…）的全新宣傳片，本作將於4月22日正式發售，並將登上PS4、Steam、Xbox One平台。

官方在推特中表示：「本作Xbox One版本只推出數位版；本作Steam版將於4月24日發售；Steam版遊戲畫面為60幀（計劃）。」

《尼爾：人工生命 ver.1.22474487139…》是以2010年4月發售的《尼爾：人工生命》為基礎製作的強化版，描寫2017年2月發售的《尼爾：自動人形》當中的世界是如何形成的故事。主角是一位住在邊境村莊的善良少年，他為了拯救罹患不治之症「黑文病」的妹妹「悠娜」，與會說人話的神秘書本「白書」一起踏上旅程，找尋治療妹妹的最後一線希望──「被封印的話語」。

Steam版高fps高畫質，但ps版快手爆完賣返出去應該淨係蝕舊幾水，點算好

Steam 有中文版咁好，好彩未訂PS4 版

PS5版有60FPS呀

屋企部廢腦睇咸片就得 唔夠玩

等steam特價

nier automata 嘅pc版垃圾到傻
希望今次肯做好d啦

cyberpunk一役+nier之前PC版既情況
一定唔會預購

ps4打完先算

有冇人會訂限定，感覺好唔吸引

係重製定優化版?

優你老母

點廢法?

Lag, 彈game.. Etc

幾勁嘅卡都成日跌frame
Texture Pop up得好明顯
冇得全螢幕
要down fanmade patch先搞得掂

60 fps點玩啦呀
想玩鳩我地呀
當我地peasant呀屌你老母

呢隻唔係冷飯驚黎咩？

真心唔知點解比人問候老母？

都唔算(掛), 音樂有重製到 全VA添
Nier大個仔靚仔咗

靚仔我唔想要
我靜係想要dod3個大波妹

唔知英文版配音有冇和諧到

我玩又無乜問題，係咪一開始未調整好咋，申利，出咗一段時間先買

可以聽Kaine爆粗鬧人

上次玩屎忽
今次玩妹控

垃圾第三集

聽講佢雌雄同體

Remake 黎？

係

冇玩過就唔係
好似係

下體漲卜卜

其實係乜L野 game 呀，望落又唔係 remake，但就好過 remaster 少少咁

今次要睇男人屎忽

隻game基本上冇patch過
full screen resolution錯晒
frame time又柒下柒下
又冇unlocked frame rate
冇唔support 21:9
performance又差
畫面又唔係靚過ps4
總之真係問題多多
你唔覺嘅咁係你好彩

我gtx 1080, 144hz mon, 玩1080p, 到爆機為止無彈game，無特別lag，畫面無比較過答你唔到，但我收貨先

你144hz mon但隻game得60fps cap
咁你都收貨嘅話你要求都幾低
公認垃圾pc port黎 你唔信嘅可以google search下

pcmr要求係比較高
雖然隻game本身就port得差

我講144hz mon 因為我唔記得有冇得 set 高hz，如果唔係我就直接話set 144hz，frame drop係呢啲射擊動作係會有明顯影響，我話唔見lag 即係無呢種情況，畫面無意見，可能ps4靚到飛天掛，但我睇YouTube 就唔覺有差

另外唔駛一下扣過要求低嘅帽比人先，就唔可以真係無問題咩

我2070super 玩nier原版lag 到仆街無玩到

呀，講起嚟我有係巴哈download patch, 你可以試吓

隻game pc port本身就有問題
只係d問題唔影響你咁解

隻game有60fps cap
有部分event係tie to fps
如果裝mod unlock frame rate嘅話某d部分會變左加速
如果平時玩開144hz 突然要落返60hz真係好難頂架wor
大把人買pc版就係為左比ps4更好嘅experience
點知pc port基本上同ps4冇乜分別 限制多多 又多問題

btw連用緊144hz mon但係連有冇set錯都唔記得
好難唔話你係低要求wor
好事黎 識得越多就越難滿足

Kaine

FAR
Fix (NieR) Automata Resolution
隻game基本上冇patch過任何問題
只可以靠非官方mod救命

大佬，開game set 完唔會再搞嫁啦，除非有問題姐，例如 cyberpunk 咁，過咗成年鬼記得咩，我唔會將自己放大到全世界，所以我只係講自己經歷，唔會講其他人無問題，例如話其他人係on9 唔識set，要求多多之類，因為呢種街市師奶人身攻擊其實無乜意義

電腦最大好處

關開game set完咩事
隻game冇得set 144hz
set 144hz係你windows setting 較架wor
你確定你一直個mon行緊144hz?
如果你係玩開144hz 一入game就會即刻知隻game有frame rate cap架wor

單純話你要求低都叫人身攻擊?
要求低應該開心先係啦
易滿足 開心都黎唔切啦

我咪話一開game 入完設哂最高，無問題咪就唔會理嫁啦，鬼會記佢有得set 乜咩，你咁鬼執著啲無聊野做乜

期待ver.3.14159

係確定你依家個mon係行緊144hz?

俾埋條link你試下喇
144hz同隻game冇關係架wor

如果你平時係行開144
隻game係唔會冇問題
除非你睇唔出144
或者你冇用過144
不過睇怕你都唔明我講咩

所以先叫ver. 1.22474487139...

Automata都係玩steam版
開心玩到爆e end
冇問題發生過

今次都會玩番steam
頂唔順Sony啲政治正確立場
唔想再玩PS

我知呀，唔係我點解要指明mon呢，會唔會你睇錯野

隻game其中一個大問題係有60fps cap
而你就話你144 冇問題
咁有問題嘅只可以係你

一係你睇唔出
一係你未用過
明未

我話好順，無 frame drop，關144乜事，我邊隻字寫我遊戲行144 先

#35
我gtx 1080, 144hz mon, 玩1080p, 到爆機為止無彈game，無特別lag，畫面無比較過答你唔到，但我收貨先[sosad]

你144hz mon玩60fps game唔覺特別lag
又話你收貨
咁都冇問題嘅話
咁除左你要求低都冇咩好講

重唔重視144都要比人插
連登仔發起功上黎實係乜都有得嘈

Btw日本Game唔patch一向都係通病
特別係移植果批

隻game本身就有問題 cap frame rate
佢話佢144mon玩 冇問題 唔覺lag
你可以話你60fps玩得好開心
但係你話你144hz mon玩都冇問題 收貨
咁就完全係忽視左隻game有fps cap嘅問題

今次冇屎忽睇

144 mon，我講緊電腦大約配置，硬體關game乜事？你後面自己都識講唔同

一個講隻game有咩問題
一個話自己唔覺得呢d問題係問題
下面條友擺明撩交嗌

144mon但係玩60fps game都feel唔到有問題嘅話
咁你買144hz mon黎做乜
硬件點解同game冇關

你咁講就ps4 都有問題，唔止電腦問題

我真係睇到r晒頭

其實我都r緊頭

我退而求其次 唔好甩頭甩骨就當無事
黎緊呢集又係60cap
都係果句 日系上pc好多都係咁

未必啱聽，yes
變罵戰仲要嘈緊啲唔知乜
好似睇緊兩個印度佬YOU BLOODY FUCKIN FUCK

唔止係日系
Fallout skyrim一樣

60fps cap只係其中一個問題姐
唔好好似automata咁問題多多都偷笑
當然pc撚緊係想佢地更加重視pc啦
dmc5嘅pc版又係半桶水

FF15有ultrawide support真係j死我

其實一般黎講 fps cap好容易就bypass到
只係唔知點解automata嘅fps會tie to某d gameplay位 搞到會有問題出現
簡單d講 即係pc port問題多多

起碼未去到瘋狂彈驚
始終鬼佬對pc經驗多過日本人
之前玩隻ff零真係玩到講曬粗口

2:46 "...the things that come out of her mouth are shocking..."
睇嚟冇和諧到

加多兩滴血仲正

正解

優化係蝗語，咁都唔知 你大陸黎定咩?

係咪要玩左呢集先再玩自動人形

大部份人玩automata個陣都未玩過replicant啦

我就係, 不過果陣冇諗住佢會出重製所以上網睇返replicant 嘅劇情

automata銷量係replicant十倍以上，根本九成人第一次接觸nier就係automata先

有生之年重製Drag-On Dragoon第一集就好

之前automata出個陣，濕鳩01有講返晒dod系列同nier replicant嘅劇情，想像唔到dod1當時d人玩到去最後個度去左現代日本個震撼程度會係點

果時重無咁易比人劇透 一定好震撼
我都係第一集就玩automata
爆機先去搵返replicant劇情黎睇

會唔會出ps5版？

定係出新macbook pro 打好d?

我特價150幾果陣買(什麼年度版果隻)
玩落唔覺有咩問題，順利打爆二周目

sorry 真係唔知

+1 無諗過重製結果劇透哂，希望佢有大改劇情

仆街又雞我錢

隻game仲有下半嘅內容係3周目
你有冇打漏左

冇打到，掛住玩mod
不過有睇到結局

個結局要自己經歷

ver 1.22係續集？

強化版即係點？
會唔會有埋上集內容？
定係續集黎？

果時game 書都劇透得好快，不過多數當佢惡搞結局，所以不是太震撼
果時未有攻略，D武器又隱藏過而家好多，我自己就上2ch 睇（唔太記得點解，不過好似想儲齊武器），之後出nier 即衝，估唔到竟然用e個ending 繼續作落去
不過DoD1 真係好正，當年也是衝第一日買，如果有重製，希望各位巴打都一定要玩下

我冇理解錯其實Dod3即係Dod1前傳?

唔預訂了。。2077中大伏過後 驚撚左

爆左機先黎整返靚小小

原本想駁你白金工作室洗乜擔心啊
但諗諗下CDPR都係(前)神台級

btw 都係一早已preorder 左nier

呢集好似唔係白金整喎

toylogic Inc.

前作黎
人工生命先係第一集

第一次pre 2077 就中伏 嬲到我 零體驗爆機秒del

你都識講爆完，點解會係蝕呢？

咁係賺左？